鍾意左個女仔但冇機會同佢交流

日日見到佢但冇機會同佢講野，每日返到屋企都好失落，點算好

機會係自己創造的

我有個讀緊書就有feel既女仔
但我拍拖時佢就單身 佢單身時我就拍緊拖
而且 我好似已經深入friend zone
所以 巴打你冇牽掛就去馬啦

起碼個目標唔係occupied先

有冇咩話題冇咁唐突同佢係同學黎

祝你好運

大膽約食飯

同你一樣 見到完全唔敢開口講嘢
錯過咗機會之後又好心痛